我人生只去過兩次遊行，六月九號會係我第三次

第一次係2014年71
仲記得嗰日行出維園無耐就落大雨，仲要塞住係條街好耐
又濕又累咁行到中環，見住幾十萬人係街行真係好震憾
第二次係2016年反釋法
依次就比較少人，行完依次就變咗返工不了mode
六月九號會係我第三次行，上兩次行完都係失敗收場
我唔知今次行完係唔係都會係咁，但我決定要去

以前我年少無知，一個都冇去
今年6月9號，我必去
以此為證
----18歲學生

如果00後后多返你依啲人就好了

老實講，有好多同輩嘅學生我都睇唔起
返大陸玩得咁開心
日日無所事事 渾渾噩噩
不過我都識一堆有理想嘅00後

上次有去就有得瘋狂屌閪

得罪講句, 遊行一定係失敗收場

跟隊
之前仲細話唔到事
今次一定要去

利申16歲中學生

樓上件五毛講得啱
支持打壓自由！

到時見

長垃圾志氣而滅自己威風
喺連登單機啦

我意思係如果你地行完返屋企一定係失敗收場

加油,到時見